屯門新路命名 區議員通過叫「浩光街」及「浩榮街」

屯門至赤鱲角連接路預計10月開通，地政總署提議將道路正式命名為「屯門赤鱲角隧道公路」，並將兩條連接隧道的街道則建議分別命名為「浩和街」及「浩逸街」。屯門區議會財務、行政及宣傳委員會今早討論三段道路的命名，有民主派區議員反建議改名為「光復街」及「時代街」，最後區議會通過建議道路命名為「屯赤隧道公路」、「浩光街」及「浩榮街」

浩男街

溝埋做瀨尿牛丸.......

赤豕公路

赤龍幾撚型 點解唔投

中二到

起碼好聽過屯赤

屯赤縮寫嚟咋喎

願「榮」「光」

叫光復街既話好北韓共產feel

浩園街

浩光 同 浩榮 好似係人名

上水舊墟裡面有條窄巷，就係叫「光復街」

得罪講句，好難聽

浩園街
睇下班狗敢唔敢入

加埋鄧氏家族
鄧浩光

大陸有光復路

光復街,光復路,變台灣,笑

赤鱲角+龍鼓灘都叫中二病？

嗰度係龍鼓水道，會同真正存在赤門海峽混淆；小冷水或者蝴蝶灣差龍鼓灘好遠

赤龍個龍取「龍」鼓水道個龍啩

[edit] （當然重有望后石喺中間）

條隧道 就叫時光隧道

通過

所以有第一個原因，再者應該唔會水體+陸地、經由地+終點噉命名

民主派反對。。。

鄧浩光
于榮光

青馬

點解唔就咁叫屯赤公路

仲以為會叫龍X街

[edit] 長遠睇，龍鼓水道咁長，避免唔到未來起多兩條通道甚至隧道撞名，因此「屯赤」亦有其道理
另外有個小問題，龍鼓航道喺西面，範圍唔同

九龍塘都有

乜乜路好重支那味 如果叫光復路基本上同支那一鳩樣

台灣
復興南路
辛亥路
南京復興

其實香港有條街叫榮光街

好mk

應該叫林鄭月蛾隧道

有個主因係成條路都係隧道管制區，街名（同構築物名、路名有分別）點定有唔同 pattern，特別係「隧道公路」

召喚王

台灣一地都係光復 自強啦，一聽點都諗到台灣先

city QS48嗰條咪係lol

土記

HKU都有條 不過而家fm都應該唔識lu

起遊戲角色名咩 邊個弱智提名赤龍

點解投浩光都唔投光復

你睇下留言先啦

都未光復叫「光復街」有d突兀

個個都行u street

政府： 好嬲好嬲 又搞港獨

"龍"對日日行屯公嘅人係惡夢

BTW 赤龍咪係許景琛版街霸Ryu個名

Block咗10世

識玩

建議

小學雞

Ching讀臺大？

唔係

堅系街

其實係屯門落腳點駁住龍門路

赤龍=大紅龍=支那

地政總署高級土地測量師（屯門）王金鳳回應指街道命名屬路政署建議，也會諮詢民政總署和市民意見，也會考慮中英文名有否與其他街名重複，並會將區議會的意見向地政總署報名，由署長作最後決定。

司機: 行咩路
你: 赤龍呀!!!!!

屯門變左東涌最近的社區

唔係應該叫地區咩...

Red Dragon都唔投

光時五缺街

財赤公路

開心浩園街

叫 黨治一路 黨治二路

雷克斯１００龍組合